(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (136)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

咁快手既

lm

Lm

咩事呢 呢位巴打

留名食花生

驚寶

固定b係我嘅
留名

老母

好想正日

戒指

您地玩勁大
我地唔送嘢

少咗個。。。

我堅決戒指一定要係佢送

您同覺哥一齊？

真嘢講得㗎？

你嗰個就🚬

咪傻
我又要講返不可回收嘅垃圾都有sp嘅事出黎

你哋會搞到我成為全po公敵
我冇啊

我哋有好多例子

真係多不勝數

🚬

蝶蝶

還翻覺g畀我啊！

唔止有SP，做埋BF都有，不過都係各有各玩

唔會啦

(佢好似成日都問)

Me too

你又知

邊個唔g

好有錢

雪花牌冷衫 今季最興

真人少矮
但都ok

。。。。。

無心攻擊你

下 我無

加油...

發惡夢上個靚水

我黎喇

hi

分咗手就得咖啦

有咩搞

開咗暖氣

尋晚懶勁拒絕咗老母話唔洗開暖爐 依家後悔了。。。

早

巧凍牙吊。。。

啲貓爽到仆街

我快要死掉了 快啲嚟我呢到感受一下

香港北極

hi貓寶

9

早晨

hi藍藍

有得開唔通唔開

屌。。。俾人叫咗出去食飯
但我係第五個人

唔明

搵第六個

單剔.....

睇到last online嗎？

睇到..

所以我心諗。。。叫我做咩

麻煩你尊重一下

隔絕我跟他...

流緊馬尿

水水

隔絕你跟他🚬

封鎖了嗎 就放下

翻嚟呀腳腳

Hellos奶油寶

又有好西食

hi奶油

1727

想食。。。。。。。

都估到
張枱

every day....
anytime.....

我會比您outshine
變咗您的洗腳婢

巴打新入黎？

吓
咁都遠

好撚柒憎諗買咩禮物交換

學校？

買咗啲柒嘢了

冇人同我交換

即係買左me？

moto

有網上model圖

我覺得冬天要著到紫禁城咁先最性感

我地咩都睇過哂啦。。。

redbull?

Thx

勿造